{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_034943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "호계면"
    },
    "text": "虎渓面\\n\n慶尚北道聞慶市南東部\\n\n北東側は山北面、南東側は山陽面、北西側は麻城面に接しています。北西の境界には小白山脈の山脈が続いており、高い山々、例えば烏井山(810m)や富雲嶺(813m)がそびえ立っています。南東側には緩やかな斜面に小さな谷底平野が広がっています。面の中央部を加道川が南に流れ、幕谷里で栄江と合流し、その後東へと流れて洛東江に注ぎます。年平均気温は12℃ですが、内陸に位置しているため寒暑の差が激しく、年平均降水量は926㎜で、過雨地域に分類されます。田んぼと畑の割合が同じくらいで、主な作物は穀物以外にも葉タバコや養蚕が盛んです。河川の流域では野菜の栽培も行われています。面の西部山地、馬城面の境界地では大井・東星・烏井などの13の鉱区があり、石炭は聞慶線の主坪駅を通じて運送されています。また、聞慶鳳西里3層石塔など、文化財もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "虎渓面はどこに位置していますか？",
            "answer": "虎渓面は慶尚北道聞慶市南東部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "虎渓面の北側には何と接していますか？",
            "answer": "虎渓面の北側は山北面と接しています。"
        },
        {
            "question": "虎渓面の南側には何と接していますか？",
            "answer": "虎渓面の南側は山陽面と接しています。"
        },
        {
            "question": "虎渓面の西側には何と接していますか？",
            "answer": "虎渓面の西側は麻城面と接しています。"
        },
        {
            "question": "虎渓面の北西の境界には何がありますか？",
            "answer": "虎渓面の北西の境界には小白山脈の山脈があります。"
        },
        {
            "question": "虎渓面の南東側にはどんな地形が広がっていますか？",
            "answer": "虎渓面の南東側には緩やかな斜面に小さな谷底平野が広がっています。"
        },
        {
            "question": "虎渓面を流れる川は何ですか？",
            "answer": "虎渓面を流れる川は加道川です。"
        },
        {
            "question": "虎渓面の気候はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "虎渓面は内陸に位置しているため寒暑の差が激しく、年平均気温は12℃、年平均降水量は926㎜です。"
        },
        {
            "question": "虎渓面で主な作物は何ですか？",
            "answer": "虎渓面で主な作物は穀物以外にも葉タバコや養蚕です。"
        },
        {
            "question": "虎渓面で特産品とされているものはありますか？",
            "answer": "虎渓面では野菜の栽培も盛んで、特産品とされています。"
        },
        {
            "question": "虎渓面にはどんな文化財がありますか？",
            "answer": "虎渓面には聞慶鳳西里3層石塔など、文化財があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 348
    }
}